\documentclass[a4paper, 10pt, oneside, final]{report}
\input{preamble/packages}
\input{preamble/pagestyle.tex}
\input{preamble/tikz_is}
\input{preamble/fonts.tex}

\input{preamble/commands.tex}


\graphicspath{{tex/}}	%% Путь для возможных картинок

\usepackage{lipsum} %% Чтобы быстро смотреть на форматирование.

%% Чтобы картинки из tikz обрабатывались внешним образом. 
\usepackage{xpatch} 
\newcommand{\TikzExternaldirectory}{tikz_pics/} %% Папка для картинок
\usepgfplotslibrary{external} %% Подключили библиотеку
\tikzexternalize[prefix=\TikzExternaldirectory]  %% Определили папку, куда складывать
\tcbset{shield externalize} %% Чтобы формулы в рамочках не выносились в отдельный pdf

\begin{document} 	
%% Не ламповый титульник
 \thispagestyle{empty}
 \begin{center}
 	\vfill
 	\phantom{Мухожук}
 	\vfill
 	\Huge{\textsc{Механика Жидкостей и Газов}}\\[.7cm]
 	\large{конспект лекций\\ лектор: \textit{Циркунов Юрий Михайлович} } \\[1cm]
 	\includegraphics[width=6cm]{gerb.jpg}
 	\vfill
 	\small{Академический Университет\\ \textsc{Санкт-Петербург}\\
 		\textsc{2016г}}
 \end{center}
 \normalsize
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
Собрано: \today~\currenttime
\end{center}\hrulefill

{
	\let\clearpage\relax
	\vspace{1em}
	\tableofcontents
}

\clearpage

%\lhead{\text{МЖГ, IV семестр}}
\rhead{}

%\chapter*{IV Семестр}
\input{tex/lection1.tex}
\clearpage \lhead{\small\rightmark}
\input{tex/lection2.tex}
\input{tex/lection3.tex}
\input{tex/lection4.tex}
\input{tex/lection5.tex}
\input{tex/lection6.tex}
\input{tex/lection7.tex}
\input{tex/lection8.tex}
\input{tex/lection9.tex}
\input{tex/lection10.tex}
\input{tex/lection11.tex}
\input{tex/lection12.tex}
\clearpage	

%\lhead{\text{МЖГ, V семестр}}
%\chapter*{V Семестр}
\setcounter{section}{19}
\input{tex/lection20}
\input{tex/lection21}
\input{tex/lection22}
\input{tex/lection23}
\input{tex/lection24}
\input{tex/lection25}
\input{tex/lection26}
\input{tex/lection27}
\input{tex/lection28}
\input{tex/lection29}
\input{tex/lection30}
\input{tex/lection31}

\end{document} 